[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[31]

歡迎放低煩惱心事

@餅餅

最近瞓得好差，諗緊同男朋友嘅關係係點。覺得仲中意佢未去到要分手嘅位但好坦白講我未必想同佢行到老。

利申 初戀

［member]最近自己發夢成日都見到一個唔識只係喺ig見過嘅男仔、覺得好心動、懷疑自己精神出軌[/ member]

hi i am new

唔知做乜好，自己一個

冇了冇了 男仔會話進度太快

新人
大家好

我都新人

你係m屬性
之前你講過…鐘意密密麻麻既行程(?)
同我相反，我想休閒地hea[/member]

唔洗諗目標呀嘛
廢得多……心態變咗
hea 完之後會覺得suffer
就好似今個星期五六咁
所以聽日唔想有呢種感覺
忙裡偷閒都ok嘅

抹茶又真係好好飲嘅
無飲但有食抹茶朱古力[/member]

但咩原因覺得自己未必想同佢行到老

你好

一個人行街 一個人睇野

咩事？

asso yr2上番大學後識唔到人
我係咪好失敗

今年喺咪zoom多？喺嘅其實識唔到人都好正常姐
唔喺嘅過咪試吓上堂分組時，同人傾多啲計，做吓ice breaker，正常都已經好夠

一來啦
二來以前本身俾同學杯過 根住就完全唔想識人 收埋自己

Ps:我識唔到人係抵撚死 仲要係唔死都冇用嗰隻

我覺得佢好煩、小小事都要小題大做。
例如佢想我每日都要assure佢acknowledge佢咁，想像唔到要對佢成世點。

我知你有睇開連登
我雖然唔會憎你 但講唔出祝你幸福呢啲野
不過記住唔好背叛下一個既他就可以
一切順利喔

講唔講得係咩原因比人杯
定係佢地係啲小學雞杯人

但你有無同佢講過個問題？

咁講 佢背叛左你？

小學雞咁杯 原因係我啲興趣同其他有少少唔同

係
不過呢個經歷令我重新審視自己
反而個人積極左做人做事
會有欲望去期待下一段關係 但係會諗女人都係信唔過暫時擺脫唔到呢種諗法

咁on9 唔使同佢地一般見識喎 係佢地問題唔係你問題 唔好因為受到佢地影響而收埋自己

好正面
我又覺得唔好一下子就覺女人係信唔過
總有啲女人係信得過既

呢個真，見親慢熱嘅女仔好多時都可以搵到個老實好男友

失業 有儲畜可以頂4,5個月
想揾份散工倉返又難揾到岩既
但成日番工頂唔住壓力,一去到訓覺就會亂諗野,
又唔肯做運動
本身又有抑鬱 尿頻 痔瘡
抑鬱d藥有時食完就算提早到10點幾訓,第2朝起身都搞到你好攰
尿頻個到定時飲水都還好,但有時飲太小水會便秘
痔瘡個到就間唔中就痛,要用痔瘡藥紓緩
唉唔講了,訓先

我都鍾意老實男朋友

我就係咁由小學收埋到依家咁濟

會唔會試下放鬆心情 或者有啲咩煩惱可以喺度講？
我覺得如果本身有抑鬱 搵一個溝通渠道講會好過自己收收埋埋

尿頻會唔會係因為你一時飲多水一時飲少水
因為我之前都試過 如果你一下子飲得太多水個身體好似承受唔到 係咁想屙尿
所以我飲水量一定會keep住 之後就冇尿頻lu

痔瘡會唔會係因為你平時好少食菜好少食生果
令到啲屎好硬所以先咁？

咁我覺得你要嘗試唔好咁收埋
總會有真心朋友對你的

我唔覺會
有社交障礙既我得到如此下場 係我攞嚟賤 人生係好失敗

真係有社交障礙？

Yes ar 不過係輕度嗰隻

但係你中學有無朋友？

都有 唔多
但大多已冇聯絡

咁你嗰陣都算識到阿
會唔會係因為你怕俾人杯過一次
所以先唔敢識人？
你yr2都係同一班人？

唔係 另外一班
但冇人陪我入同一間大學

咁y1個班同y2個班一樣？

Yes ar

咁都幾辛苦喎
就算你識到新朋友 嗰班小學雞一定又會叫人杯你

唉
如果人生可以重刷咪幾好

不過我覺得試左識先啦
係佢哋小學雞姐

不了
費事令自己再有不愉快經歷
同埋啲人係goop講嗰啲嘢真係好撚仆街

講左啲咩

話我係Socsci Kam友嗰類
就嚟想直程del app 屌佢老母

佢地都痴撚線 最憎小學雞
如果係咁嘅 咁就順其自然啦
就算你識到朋友 佢地都會搞你

成個socsci根本Mk友當道

都幾慘下
咁你gp既功課搵唔搵到人同你一組？

引用

男朋友成日都好大壓力 氹極都無用
打電話又唔出聲 同佢whatsapp又唔理我
我係唔係無其他野可以做
利申絲
利申無感情問題 佢真係大壓力

同我女朋友一樣

佢個啲係工作上既壓力？

睇完都覺得似 好似拍拖都比左壓力佢咁

佢係讀書 太緊張成績
點講都無用 佢就係放鬆唔到
搞到我都好大壓力
成日whatsapp就係發脾氣/唔開心

如果長期氣氛都係負能量 好易出事

比你發現左 終於有人明
變左成日要受佢氣
之前有同佢講過 一開始佢覺得係我唔識體諒佢
依家佢都知自己衰 但佢d性格就係咁 都改唔到
btw多謝巴打 你都加油

點都搵到既

加油絲打 你都係 大家都係有相似煩惱 只好希望會有改變

我覺得依啲你好難幫到佢 真係要靠佢自己放鬆 係依個時候我覺得最好就係陪住佢同唔好鬧情緒煩到佢

咁同佢地做唔做到朋友

反而做到 可能本身大家都唔係MK嗰類

新人

咁都幾好阿 會唔會搵一兩個深交一下

你個名好熟喎

會 間唔時會出去食宵

第一次入黎炸
可能係其他post見過我cm

咁幾好阿 都算有朋友仔

咁夜都唔訓嘅

可能係
咁夜入黎係唔係有心事阿？

不過同班MK嗰班比起上嚟 就顯得.......

喊到訓唔著

Mk仔就由得佢啦

我今日都灰灰地 眼光光望月光

咩事灰灰地阿

手痕stalk ex
佢好似出左pool la
散左半年

咁要放手啦

咁你呢
你嘅心事係？

#261

你試下用啲方法話比佢聽？

我唔想講通常我講比佢聽 佢就會問我係唔係就m到所以受荷爾蒙影響 太理性 我唔想聽到依句

溝通好重要呀
個效果係點 好視乎你係咩timing講同埋你用咩方式講

如果下下expect人地做到你心目中果樣野 盞自己辛苦
佢都唔好受

我之前都有溝通過 我都知佢有努力 所以我都廢時逼佢了

人總係要跌跌撞撞下成長
可惜最美麗果段愛情都唔係最持久

唔想理住了由佢啦
點解咁講阿？
不過聽好多人講 結婚都未必係最愛嗰個 我都幾同意下

最美好果般愛情總係青青澀澀
因為青春 大家都會盡全力去愛
但係唔成熟嘅相處總會帶黎磨擦
踏入社會大家嘅角色期望又會不同
最終會越行越遠

最後選擇果個 一定係經過權衡擇優
成熟嘅你地 會更從容應對社會瑣事
不過會難啲勾起最初驚心動魄嘅感覺
因為大家都成熟左 愛過痛過所以有保留

好同意

抑鬱個到,之前番工個陣有定時食1粒藥,所以冇事,早1個幾星期因為訓唔著而自己加過藥所以令個病番發,情緒好低落,冇乜心機,e家食番1粒藥,等身體適應之後又冇野了

尿頻同痔瘡個到比你講中左,
係痔瘡個到有時夜晚差唔多訓覺先黎想去大同有d痛好煩

都多謝你 我都明白要靠佢自己
但係我都比佢搞到好大壓力
佢今朝一早8點起身打左幾次電話比我
打到我聽為止 就係為左想嘈醒我
話比我聽佢要好早起身 好辛苦好大壓力
問我點解仲未起身

係睇我幾時再忍唔到
大家都加油啦

咁就趁依家好好抖一抖

你有無睇過醫生？

haha 一樣，「覺得仲中意佢，未去到要分手嘅位」
但我男朋友反而係成個人太負面
唔會積極諗下有咩解決方法
我都諗唔到成世要受佢氣係點
圍爐取暖下

[認真po]如何俾到女朋友安全感

可以睇下佢入面個第二點特別中

攬嗰時中途攬實啲加手㩒頭之類

「因為佢嬲你都係覺得你重要，試問對其他人又會唔會咁嬲你呢？」

我都好鍾意但男友巴好耐無咁做過了所以我成日同朋友講其實我係單身緊 有啲唔似拍緊拖

我男朋友一樣，成日都好頹，對自己要求好高。我都唔係好識點安慰佢...

通常係見嗰陣做嘅？下次見到佢 就做吓啦 聖誕有啲氣氛要搵返當初嘅感覺

唔想做主動 覺得佢會拒絕

佢唔會拒絕嘅 你哋拍緊拖㗎嘛！

好難講架佢心諗 叫我攬住隻人形豬攬唔落

唔好咁諗自己啦可能大家都等緊大家做主動

大家都唔會做主動因為我唔知佢會唔會想我咁做 所以我直頭就唔做

好似我同佢咁大家都好怕羞同被動我覺得只要你肯試吓 佢一定會攬實你

唔想勉強佢佢想做既時候就會做

會唔會佢都係咁諗

係咪咩煩惱都可以放低

應該唔會掛

無錯阿

問吓佢

好似好奇怪咁

有咩咪直接講大家都拍咗咁耐

點解冇人需要我

一定有既

就係冇先叫春

你講既需要係指咩？

例如唔開心想我陪 或者個心入面有我 簡單講冇人愛我

有個朋友,曾經意為係真心朋友,但再識落D發覺我能力,價值觀唔係好低,好唔正常,配合唔到佢
個朋友以前佢唔想返屋企個陣,為左要我陪佢,我個期冇乜錢請埋我打機
我病左入院,佢哂左好多時間走入黎探我
之後佢有隻耳機想要,但個期佢冇錢,我就送比佢,佢之後請我食返餐飯補數
有嘈過幾次交,佢講過我好自私自利,唔聽人講,人地講自己野,我應人幾句就講番自己野
簡單黎講,佢為我付出既野,多過我付出多過佢
但我條氣真係好唔順,次次我話完佢D野佢都唔鬼認,成日都搵理由推黎推去
有時都推到我都唔知佢幾時真係理由,幾時係藉口,唯有聽住佢講先.
但我E家又意識到"要認"既E個諗法好小學雞

佢返工,份份工都至少捱到1年幾,我先得1份捱到1年幾,其他份份做得幾個月,什至再少D
佢有女朋友,我有時要搵佢,搵到好似我做第三者同佢女朋友爭佢條仔咁
條友自己話一至五收工攰陪唔到女朋友,星期六日先陪女,但佢E家擺明一至日都陪緊女
但我一至五收工都攰,咪想搵佢星期六日出黎,但我成日又唔事先講到明係見2,3個鐘
佢之前話過"不如以後有D咩真心話想講,就講出黎",但我一口拒絕左佢,但我冇講明理由(就算朋友,有D野都唔可以同對方講,即係私隱)

我真心覺得成件事係我問題既,能力低,價值觀有問題,我自己係太自私自利,同埋要收下把口
但條氣真係好唔順,次次話佢D野,佢唔可以大方認,跟住改,
佢係唔認,跟住會收斂一期,之後又黎過

有個朋友,曾經意為係真心朋友,但再識落D發覺我能力,價值觀唔係好低,好唔正常,配合唔到佢
個朋友以前佢唔想返屋企個陣,為左要我陪佢,我個期冇乜錢請埋我打機
我病左入院,佢哂左好多時間走入黎探我
之後佢有隻耳機想要,但個期佢冇錢,我就送比佢,佢之後請我食返餐飯補數
有嘈過幾次交,佢講過我好自私自利,唔聽人講,人地講自己野,我應人幾句就講番自己野
簡單黎講,佢為我付出既野,多過我付出多過佢
但我條氣真係好唔順,次次我話完佢D野佢都唔鬼認,成日都搵理由推黎推去
有時都推到我都唔知佢幾時真係理由,幾時係藉口,唯有聽住佢講先.
但我E家又意識到"要認"既E個諗法好小學雞

佢返工,份份工都至少捱到1年幾,我先得1份捱到1年幾,其他份份做得幾個月,什至再少D
佢有女朋友,我有時要搵佢,搵到好似我做第三者同佢女朋友爭佢條仔咁
條友自己話一至五收工攰陪唔到女朋友,星期六日先陪女,但佢E家擺明一至日都陪緊女
但我一至五收工都攰,咪想搵佢星期六日出黎,但我成日又唔事先講到明係見2,3個鐘
佢之前話過"不如以後有D咩真心話想講,就講出黎",但我一口拒絕左佢,但我冇講明理由(就算朋友,有D野都唔可以同對方講,即係私隱)

我真心覺得成件事係我問題既,能力低,價值觀有問題,我自己係太自私自利,同埋要收下把口
但條氣真係好唔順,次次話佢D野,佢唔可以大方認,跟住改,
佢係唔認,跟住會收斂一期,之後又黎過,我都係咁樣
我知我自己錯過哂可以改過既時機,我同E個朋友既關係已經冇灣轉

又唔洗咁灰既 有可能你唔知呢

但係話佢啲咩要佢認先

零女仔fd

咁唔一定係女仔既 男仔都得既

佢要面,貪錢之類
尋日想問佢拎番whatsapp話過我d野想睇多次,我話自己整電話壞左,冇左部分對話記錄,佢都跟住話自己壞左電話,有冇咁岩啊

今朝同佢傾左好耐
佢都話廢事我諗太多而唔比返段野我睇
但佢都係一至日掛住陪女,要人就佢平日
我E排失業,就佢平日OK既
佢都係唔覺得佢有錯咁,D野死兜難兜,點都係佢自己岩哂
佢冇嬲左我,仲有E個朋友我係咪要還神

屌 點撚解d女人見你比心機花時間辛辛苦苦搵錢
會同你講: 除咗搵錢 就冇晒其他生活?
又話寧願唔要錢 比返d時間陪佢
好喇，到真係主動比返d時間佢 又問你有冇諗過轉工 搵多d
屌，邊個唔想一日返幾粒鐘然後袋幾皮人工啊
搵到先得架，懶到pk話人地懶

成日工作態度差,已經做倉
因為咁而成日被同事排斥,跟住每日過得好唔順利
最後份份工都做唔長可以點做?

改善工作態度囉

係咪都係死捱,每日交個人番去,唔好駁咀,沉住氣咁

無打過工 唔知
屌得細力d
咁再換工囉

你係學生?
之前換左好多份,冇份做得長,唔想再換

以前做家族生意
宜家全職投資

打算出年去打下工，見識下 識下朋友仔
宜家完全0社交
生活圈子無仔又無女

要社交使乜出去打工,用交友app,落bar好過啦
你有d錢 要社交有幾難

我都想等有錢個陣,個陣學投資
但e家連點炒股都懶得睇

打下工廢事離地
屌得細力d

交友app玩左好耐都揾唔到個啱，我d興趣比較少眾
一枝公點落bar？

投資就大有大玩，細有細玩姐
幾萬蚊就可以玩

咁上興趣班,gym個D運動班
就係幾萬蚊都冇

會丫，打算報下興趣班 短期課程 做下義工咁
儲下啦 我都唔知講乜

等遲下有工番,還完遲比老母會再儲
但上網D投資教學好多好亂,無從入手
我都懶得睇落去

網上好多呃人
P圖話賺幾多有，話自己用其他account 係Facebook 讚自己又有
但我念基本上網上都有哂教學，唔洗俾幾萬蚊上堂
我宜家研究緊程式交易，暫時都係網上學同睇書

投資黎黎去去咪個幾種
股票
期權
期貨
債券
商品
樓
生意

以我所知應該得細價股同期權可以令你提早唔洗做，細價股2015年之後就開始沒落，應該得返期權
其他就要多d錢先見到作用 起碼1球以上

巴打要穩陣啲啊
我喺隔離投資台有位巴打玩期權輸到仆晒街

證券,基金呢?

多謝 有心啦，我3月輸過大錢，宜家好穩陣
期權可以好安全
通常輸身家都係期權
老套個句啦，先求知後投資就梗既，唔係就同賭無分別

雖然好廢，但投資有風險
都係穩陣啲好
知自己玩咩就得喇
錢會搵得番嘅

證券咪姐係股票
牛熊 渦輪個d 學毛主席話齋，無調查就無發言權
不過個原理都係同期權一樣，無左發行商少個香爐少隻鬼

基金咪又係買呢d野，有d人中意買少少，我就一般 除左reits，好似有d基金專門投資藝術品

唔好拜我啦，我唔係神，我可能仲細過你，只係經常中伏

好啦 我睇完都唔明,但都唔該哂

係 最緊要保本，留得青山在
3月一度懷疑自己係咪弱智
搞到見社工

大家討論下
交個朋友

留個名

唔識,點討論

討論下識女仔
話說我玩app識左個勁夾，但出黎有異味，返到屋企扣喉

體臭?
社交e方面我都唔得,身邊冇乜朋友
我性格太自私

應該係，出過2次街都聞到，最後頂唔順 不了
我係外國大，返黎之後就做家族生意，所以無哂朋友

巴打點會呢，你點都有幾個兄弟吧
疫情好返 組隊相體？2人同行，一人價錢

可能鬼暗眼⋯⋯
宜家唔洗見？
巴打肯出去識人會好快出pool

唔明
唔會 我興趣真係好少眾

我意思話你三月嗰陣時可能鬼暗眼⋯⋯同埋仲洗唔洗見社工⋯
你咩興趣呀？我覺得興趣都係其次，係溝唔溝通得到囉

我3月發生好多事啦，個個都話我可憐
文學 Adam Smith 電影 藝術 70-10年既香港 愛沙尼亞

溝通應該個個都得既，d人話我性格好玩但興趣好悶

今年真係多事嘅一年
我屋企都發生好多野，好彩宜家叫做穩定番
你啲興趣我就真係唔識🤷🏻‍♀️
唯有叫你去啲文學分享會識下人😂
溝通到已經加分
共勉之

阿媽年頭入院差啲就⋯⋯
好彩宜家已經出咗院喺屋企
但屋企所有生活唔同晒，阿媽一個人做嘅家務要一家人分擔番
因為佢已經行動不便
以前一直知道阿媽好勁
經過今次更加深刻體會到阿媽點勁法
然後我真係好愛我阿媽😭

全家連埋隻狗都係黃

咁都幾慘，無計傾

點解講到好似男女朋友咁
其實我覺得人都大 自自然然會疏遠左
我覺得依家搞到你好似想搶返個朋友返黎咁
咁邊個得閒就邊個都正常既 朋友呀嘛
佢唔比你睇電話會唔會有原因先？
内容關於咩

咁你有無搵下

可唔可以搵人同我傾下計我唔知點做好啦

你好 趁我依家仲係到

多謝你，我而家講你可唔可以聽下？

無問題阿

感情嘅問題，前提係我之前冇諗過識女仔，非gay係男仔

之後呢？

女主角係同學，一齊學習之後鍾意左佢，之後whatsapp太過親密出咗事

出事？

之後我樣樣就晒佢，一齊出街好多次，最後我表咗白，佢話對我無興趣，因為佢話我地一齊會好cam

段故太長我搵咗好多人傾個個都叫我放手，但係我唔想呀

但出事解好多意思喎未一齊但搞左？

唔係搞野，只係提唔起佢對我嘅感覺姐

我應該點做好

咁其實無feel就係無feel既然你地都出過好多次街 有feel一早有

我覺得其實你知點做 只不過唔想面對咁姐

而家個情況就係 ，我超鍾意佢 ，做緊兵，但係佢唔鍾意我 ，但係我放唔低佢 ，因為唔想佢同第二個一齊，雖然佢而家無，又比到好大壓力佢

而呢種壓力係我唔想比佢嘅

但你除左返低無野好做一係就繼續做兵

？

除左放低無野好做

佢其實唔愛我，但係佢都唔係話拒絕曬

我真係好鍾意佢

咁你繼續溝囉除左我 應該好多人叫你放棄 咁你唔放棄想繼續做兵都無計

大晒咩人地唔鍾意你呀嘛醒啦

佢同其他女仔好唔同架，係真係我想要嘅對象呀

係，全世界叫我放棄

算啦 你聽唔入耳架啦繼續溝人繼續做兵只可以講收得你做兵姐係唔想同你一齊 睇路啦C hing

你可唔可以教我點樣放低佢，我用工作麻醉自己都唔得呀

可唔可以教我放低

你可以試下既 我自己就未試過 聽人講搵到第二個就會放底到

我搵唔到呀生活圈小點搞呀

其實一下子好難放 慢慢黎啦 開始hea覆 果斷啲就del左佢 不過依你依家個狀態 難左啲

我都唔知自己中咗咩毒，超鐘意果種感覺你明唔明

講真 玩交友app 你就會睇化個世界 唔會再咁易 傾兩句 曖昧下就對人動心 但越玩會越灰

我唔明 我好少一黎就鍾意

原本呢個女仔應該係我一生嘅目標黎，而家個心好痛

唔會係一生 當你遇到更鍾意既 你就覺你依家做緊既野好on9

應該呢個係我最愛嘅人了，無人取代到佢了

慢慢啦，呢個世界唔係得0同100，唔會係得直接追到同完全放棄兩種結果
佢而家仲未同你斷絕來往，你咪一直keep住同佢聯絡，不過要慢慢減少同佢聯絡，例如：一日平時傾10次偈就減到5次，一星期出兩次街就減到一次
慢慢減少對佢嘅依賴，最後你就會發現，時間真係好恐怖

有好多野話唔定其實你依家都應該聽唔入耳 做你繼續想做既事吧

我對佢嘅愛已經係恐怖形容了

我其實真係想控制自己架，我成日喊咗出嚟呀

絲打 捱過黑暗日子就會好過！老套但事實！
其實只要一家人健健康康就好幸福，唔洗追求咁多
安安穩穩同屋企人，(如有)女朋友一齊已經係畢生最大既福氣，細個覺得好老套，有幾難？大個就知 一切得來不易

我都講下啦
3月1發現俾唯一一個朋友背叛，搶生意另起爐灶
3月9油價大跌 輸左好多錢
3月16屋企人話唔夠錢週轉
4月1 我念到解決辦法，但屋企人話我態度唔好，揾到錢都無用，但要幫之前搶我生意個個人祈禱

The rest is history，走去見社工，宜家全職投資
之前玩app識個女仔，宜家無左我都心痛緊，但有異味真係

有時候迫於無奈只都要揾社工丫巴打！

但你得控制囉講就話想放底 但冇行動
對方搵你 你都應該見到就覆

巴打順其自然啦，每個人鍾意一個人個陣，人人都認定係最愛
呢個時候叫你放棄，我諗都冇人會去做
但你都知人哋對你冇意思，如果強行去做一啲嘢，最終一定不歡而散
倒不如安分守己咁留係佢身邊好過啦，雖然最終佢身邊嘅另一半唔係你，一定唔甘心㗎喇，但點都好過失去嘅

你講中晒呀大師

最弊我用我所有努力去同佢表白都唔得，我好想死，但係諗返起sam哥單嘢又唔值得為女死

唔係大師啦 只係我明你真係好鍾意 無左佢唔得 覺得佢係你既人生 但其實唔值阿 無謂搞到自己咁犯賤 係時候要醒架啦

留名

唔得咪算 世界上咁多女 你只係依刻鍾意佢先咁 你肯醒就無事

一wts兩個灰剔或者一個剔我就好想死，掛住佢到死

所以你唔好再咁 如果唔係就會越踩越深 會唔會識下其他人阿 令自己多返少少圈子

其他女我真係冇興趣呀，我只係想同佢一齊，咁就夠

你依刻緊係咁講睇下幾年後你遇到第二個仲會唔會講依家嗰個

Ching唔好咁傷心，意外就係意外啦

巴打 不如試下搵嘢做/學下，塞滿自己每一日

有d似黃翠如洪永城最後都唔可以一齊

其實點解我要諗住佢呢，因為我唔想雙手將佢奉上比其他男仔呀

點解佢唔明白我愛佢

希望有日可以接受到啦

Btw巴打唔好太執著一個人身上 有時一齊唔到都冇辦法

屌我明阿，我同女朋友分咗手都差唔多半年，我到而家都仲係有呢種感覺
但現實就係，我唔會有能力改變到

可唔可以爭佢返黎自己度呀

我就係咁失眠呀

一時做朋友好過做情侶

我真係好痛呀我頂唔住啦 我好鍾意你呀！

佢明或唔明又點 重點對你無feel 雖然咁講好衰 但巴打要醒啦

感情無得逼

認同呀，巴打你一日唔醒，只會一日比一日痛苦

唔得 我放唔低 真係唔得呀

又係我
買左蛋糕 前日拎去比ex, 佢要都唔要,就算話比完佢我就走都唔要
明明前幾日先同我講佢知我係對佢好好
同埋呢幾日msg氣氛都唔錯

今日講左咁多 唔知佢有無一粒字入到腦呢佢太鍾意個女仔了

係，我好鍾意佢

你都未試

佢會唔會係唔想你對佢咁好？

咁你繼續啦

一係我盡快改變自己？咁可唔可以

一定冇，當時嘅我都係咁，其實根本佢自己都好清楚，只不過仲奢求梗有一日個結果會唔同

佢真係好靚女，內心又靚

比啲時間自己先 未試過又點知唔得

如果遲啲佢識左個男仔咁點算呀

算啦 你努力 唔講咁多了

嘉欣，我好鍾意你呀

無錯 其實明知應該要點做 只不過唔肯面對

如果個時你仲未放得低嘅話，絕對會比而家崩潰

以你而家既心態 我會同你講 你繼續追啦

我仆硬街架，搵人了結我啦

我約你出嚟 你打死我啦

睇下巴打身邊有冇朋友幫到佢喇，自己一個面對都真係難受

打死都無用 你臨死之前都會諗嗰個嘉欣

Agree你又唔係佢邊個人哋識咩人其實都唔關你事， 你而家好好放低可能你哋繼續會係好好嘅朋友，但係你繼續落去一定會破壞而家嘅關係

但係而家同樹窿講舒服好多了

但你聽唔入耳

巴打，唔啱聽都要講句，呢個世界真係冇話邊個冇咗邊個唔得
只係視乎你點去面對㗎咋

公開佢個名？唱衰佢？其實我唔想咁架

你自己公開炸其實上面巴打講得好好 希望你可以聽下佢地意見啦 始終女仔同男仔睇既野唔同

我呢個問題已經係好嚴重嘅情緒病，我知道但係無得醫

真，不過我諗佢都唔會甘心淨做朋友，會寧願去賭個幾%機率希望變成情侶

你哋講，到底我要點追佢？日日去佢屋企？

我又唔知佢屋企喺邊，佢唔比我知呀

睇嚟你想被動咁同佢斷絕所有來往

但係我有方法知，應該...

冷靜啲，咁樣你只會嚇親人，到時人哋仲理唔理你都係一個問題

姐係點呀？

其實講真 佢唔鍾意你 你做咁多嘢佢只會反感 依家有機會你地咪做朋友 遲啲直頭冇朋友做喊到無謂

你去完一定俾人block

我諗我真係傻咗啦

其實可能 佢比人block仲好 我支持佢去要等佢死心

救我，大佬你幫下我

幫下手我比一萬蚊你你幫下手啦

人地幫完你 你都繼續行返自己個套 好難幫你喎

其實都真，佢做唔到嘅嘢，等人幫佢完成，到時唔到佢唔放棄

我一定會改架 一定

點幫阿大佬你上晒腦喎

幫我媾咗佢啦一係

你啱啱表完白，人哋又講明對你冇意思，其實呢個時候都唔適宜做太多嘢㗎喇，觀察多陣先喇

我都係咁話

算啦

今次我係，我而家禁住自己唔比自己自殺已經好叻仔了

其實咁既話 我希望嘉欣快啲有男朋友 令你快啲死心。咁先對你好

唔好呀

我真係唔想，佢話而家都唔想拍拖，暫時都應該唔會嘅

完全無辦法令你死心 既然你咁鍾意做兵 我都唔阻止你了 加油

唔好 你咁係咪推我去死

其實只係 唔想同你拍拖通常都係咁之後轉個頭有男朋友

係你自己揀要死

加油啦 我都唔多講了

我而家個計劃係 課堂已經上完 電話唔聽，whatsapp已讀不回，屋企唔知喺邊度嘅情況，有兩個方法

1.搵佢朋友
2.叫大學呀sir搵佢出嚟

我真係最唔想佢有男朋友

人地都咁 做到好明顯啦 你仲chur住人做乜野 係女都唔鍾意啦唉 唔多講加油

Whatsapp同佢講我愛你？

認真巴打你係呢個時候，真係唔適宜做任何嘢，好大機會帶嚟反效果

我可以點

我認真聽你講，我好冷靜

唔好諗點做，由佢同你講對你冇意思開始，個主導權就已經唔係你手
你而家做嘅每一樣嘢，都係想佢做你女朋友。人哋已經俾咗答案你，你再去迫人，人哋只會覺得你煩
倒不如咩都唔好做，正正常常咁傾下先，睇下人哋係你表白之後，對你有咩改變先再決定都未遲

好，多謝

咁真係無野好講

佢話唔想我亂諗野

我e家都廢事揾佢咁多,唔想爭仔咁

同佢講你一時一樣,睇下佢點答?

J.巴一係揾d文學群,加下睇下有冇event出黎join

亂諗啲咩先
你地兩個都係男仔？

佢點答

係
佢知我諗野好負面既,又有抑鬱
e家好似係爭男朋友咁,但我同佢只係朋友
但有時我係太關心佢,係咁用我個套諗法加係佢身上

唔知
我都等緊佢覆

完來呢度黎黎去去都係個幾個人

巴打唔覺得人大左就得返另一半咩？
朋友都係大時大節先會見下

因為冇拍過拖,唔知e d事
我認我仲係成個細路咁

邊度有文學群
我中意聽人講，自己唔會特登睇d文學書，最多有時睇下opera

google左都揾唔到,有一個fb群要你作文既

你好細？
讀完大學之後個個都係咁樣生活

已經26歲
仲係成個細路咁

我都係冇乜現實社交,冇乜朋友

搞唔掂 我唔識寫字
我暫時都唔再網上識人
試下興趣班，短期課程，做下義工
中大有電影導賞好似幾得意

過多1,2年就夠秤可以去相親

你就好啦,識投資有d錢係手

做到細路就做細路好丫
開心d！
有得揀其實唔出世仲好

唔係你念到咁
我都有好多問題，應該解決唔到，等佢爆煲算

好啦 大家都有各自既煩惱
我係煩錢,工作
朋友個到算係解決左件事

我可唔可以問下樓主，點解有男朋友仲要開呢d post?
傾開幾個網友揾個聚腳點？定係男朋友唔得閒就上黎r水吹

我可唔可以問下樓主，點解有男朋友仲要開呢d post?
傾開幾個網友揾個聚腳點？定係男朋友唔得閒就上黎r水吹

Quote 返方便你覆，唔想覆可以唔洗理

佢應該係接住上個post開既
本身e d樹窿post係用黎比人講心事
冇人講既話就用黎傾下計

哦 姐係會接力開咁
未玩過感情台 唔識規矩

宜家好明顯得返2條毒撚麻甩佬係到浪費人生

sor lor

做咩Sor
啱啱食完麵包，準備浸浴
聽日又係係重複既一日

有得浸浴咁正?

屋企有浴照

浴室?

係丫

幾大個?

浴室同普通屋企廁所有咩分別

50呎？
我個浴室 入面係浴缸 隔離係企缸，再出d係馬桶同洗手盤

咁咪即係廁所,即係大d,有浴缸有企缸咁解
都係個句 羡慕唔黎

係 我死好命炸

但你有投資
有冇其他野好傾?

真係悶到一個點
無左個個女仔真係好唔捨得，但真人見面有異味真係頂唔順

仲會唔會再遇到一個咁投契既女仔

宜家入d tg group 好似都要填form 勁揾笨
唔係就入去吹下水

有冇提下個個女仔
d group都係填小小資料je
你幾多歲,之前我有講過我自己
我都想揾個吹水群入

點提？哇 小姐你好大陣味
大家都好唔捨得大家 真係好q諷刺
但生理真係夾唔黎，仲好抗拒 出完街返屋企要扣喉

但要等批准又盛，太多審查，我都唔明多狗公，男女唔平均有乜所謂？宜家d group 無左以前種感覺，可能自己年紀大左

唔係好明姐係點

你想要以前咩感覺?
你e句令我諗起msn時期

人生淨係得讀書同溝女既感覺，好充實
宜家做乜都好行屍走肉
msn每日返屋企震d人，之後改status

你係比人機讀書既類型?
e家我係除左有時練一陣啞鈴,跑下步,打機,都好頹

咩叫比人機？
有咩機好玩？

比心機*

除左考大學個年，其他都係得過扯過
試過考第一，考包尾，老師要求見家長屌我，老師公開讚好學生
俾人排斥，吹雞打人都試過

你人生經驗豐富wo
家族搞咩生意

做廠，無啦 香港執淨我哋一間同類型既公司

其實真係算啦

如果係咁 會唔會再識下男仔朋友
繼續咁樣唔係辦法 可能佢女朋友都有機會唔係咁鍾意你

覆左講我知

聽佢講係直頭唔鐘意我
我都想擴闊下社交圈子,但個人冇乜興趣

做咩

我係gay既,但朋友係直
佢女朋友可能因為咁而唔鐘意

岩晒

其實開post係有段故事
係開post前個段時間 我同左個曖昧左好耐既人個關係完左 但唔想再識人 之後又想同人傾下計 聽人講下心事咁 加上依個post係我幾年前開過 但係個帳號比人封左 所以就決定開post

一路開都發現有幾個巴絲成日入黎傾計 所以如果我斷左唔開 佢地就無得再傾計 同埋個post得閒都會有新朋友仔入黎講心事 都幾岩我 因為自己都鍾意聽人講

男朋友都知我有開post阿 因為我同佢係依個post識佢亦都冇特別講啲咩 叫我唔好開咁
所以個post就仲係到開緊啦~

咁大 好羨慕仲要浴缸同分開

即係 佢唔想你對佢咁好

咁誇張
其實我都冇咩個人興趣 不過有啲人話嚟就嚟

好奇

點樣話黎就黎 好神秘

等佢覆左先再算啦,成幾日

因為緣份呢啲就係咁神秘 可能你聽日識到一個新朋友都未定架

咁誇張？
不讀不回？

我唔係講e件事個個巴打
我係比意見,叫佢話下條女講野一時一樣

頂唔會左添